小心中共分化移民嘅人同當地人

一定好多嘢會屈鳩你哋搞亂人哋地方，之後挑起移民嘅人同當地人嘅矛盾，中共哩個真係絕招嚟。同時大家暫時做好自己先，英文點差都好， please, thanks, sorry一定要多講。